重推！沒有得你的允許 我一棍毆落去

其實你坐低開遮都冤屈你挑釁
人地擸劍解釋只想生果切一份
聯合廿隻賤物cap完了你禮金
誰人問我可稱呼這是正義化身
其實有正經工番邊撚個做差人
抬你到暗巷中kick off不需理身份
無法避免扑穿這個柒頭
收到柯打的我 明示不打出血無法通報

沒有得你的允許 我一棍毆落去
在這漆黑巷裡深處 或者准我毆下去
我痛恨其實你一再對望著我同類
極厭倦要共對 只想一手把你摧
被我警棍的猛追 再加碼去揼碎
在你哀呼一刻必須解慰找到我樂趣
我甘於把你推 也是快樂著唏噓
彼此這麼了解 難怪註定似黑警一對

其實我怕班child登仔出計去挑釁
其實更怕到了天光都需要擺陣
誰人問我沒受襲時何以用武裝
原來是我的心想返去睡眠沖涼
誰情願每日在值勤就如月亮
憑鋤你令你就範脫逃是殘忍真相
無奈被你識穿這個念頭
偏偏可惡的你明示只想普選就算失救

沒有得你的允許 我一棍毆落去
在這漆黑巷裡深處 或者准我毆下去
最痛恨其實你一再努力下去無懼
任你奮力撐下去 我都一招打爆嘴
就算司長不允許 我都會毆下去
亂棍追擊新屋之中屌你找到我樂趣
我跟他邊個衰 任我片面做依據
此刻終於了解

讓你吃盡我的棍力哪需惜你的血軀
我都會毆落去
四點中中鳩講一句便可准我毆落去
我扣留殘害你不要既定律法程序
任你話我犯法 政府乜都幫我推
是你一貫不讚許 無需理錯或對
在你犧牲一刻必須解慰找到我樂趣
你衝鋒一再推 卻沒法撞入堡壘
我一一給化解 別怪我讓你手骨粉碎
我跟他於暗區 結伴觀賞血的淚
那些不屈的脊椎 讓我腳踏鞋下毆落去

source2014，好多巴打改過，我執左少少
希望有人再唱！

屌你老母啦，越睇越唔順眼，你覺好撚好笑？
反諷唔係咁，好似幫緊班黑警歌頌打尻手足咁，收皮啦
仲有正皮個5個，屌撚埋你老母

乜撚野
“你衝鋒一再推 卻沒法撞入堡壘
我一一給化解 別怪我讓你手骨粉碎“
正仆街

第一句已經唔啱音